one piece依段出自邊集

未睇過

會唔會係d咩機動遊戲/映畫館/4D劇情版之類？

見到最後果隻電話蟲，毫無疑問係東京鐵塔嘅OP活動。

仲有一段仔：

山治